{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140789?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 네잎클로버글램핑카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、各客室のホテル式寝具類は毎日交換されます。 予約した人数より人数が追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外のペットと一緒に入室する場合も拒否されることがありますし、その理由で払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプの客室があり、幼児や子供と一緒に利用する場合は安全に注意する必要があります。 一軒家の客室やプール、バーベキュー場などの施設をご利用いただく際には、一部制限事項がありますのでご注意ください。 炭や薪を個人的に使用することはできず、追加料金が発生する場合がありますので、泳ぐ際にタオルを追加でお持ちください。 水泳時、温水が出る時間が少しかかることがあります。 夜10時からはマナータイムです。 サウナには訪問客のためのチムジルバンが設けられており、最大5人まで収容できます。 営業時間は15:00から19:00までです。 友達チームの場合、最大3名までキャラバンを利用でき、二棟を予約することはできません。 幼児と一緒に過ごす2つの家族チームは、2つの棟を予約した後、夜10時以降にそれぞれ利用することができます。 カップルは平屋、メゾネットタイプ、渓谷などを除いたキャラバンのみ利用でき、二棟を予約した後、夜10時以降にそれぞれ利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル式寝具類はいつ交換されますか？",
            "answer": "ご予約の際、各客室のホテル式寝具類は毎日交換されます。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数より人数が追加される場合、予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを一緒に連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンション以外のペットと一緒に入室する場合も拒否されることがありますし、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室があり、幼児や子供と一緒に利用する場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の利用制限事項はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室やプール、バーベキュー場などの施設をご利用いただく際には、一部制限事項がありますのでご注意ください。炭や薪を個人的に使用することはできず、追加料金が発生する場合がありますので、泳ぐ際にタオルを追加でお持ちください。水泳時、温水が出る時間が少しかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用について教えてください。",
            "answer": "サウナには訪問客のためのチムジルバンが設けられており、最大5人まで収容できます。営業時間は15:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "友達チームや家族での利用に制限はありますか？",
            "answer": "友達チームの場合、最大3名までキャラバンを利用でき、二棟を予約することはできません。幼児と一緒に過ごす2つの家族チームは、2つの棟を予約した後、夜10時以降にそれぞれ利用することができます。カップルは平屋、メゾネットタイプ、渓谷などを除いたキャラバンのみ利用でき、二棟を予約した後、夜10時以降にそれぞれ利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 747,
        "QA": 921
    }
}